[集思廣益] 點樣型容連登最貼切？

我會用呢張圖

mean 口臭

我都係